有冇人同我一樣做緊麥當勞

我營運主管 食雞翼餐隻隻雞翼

時薪幾多

6折ok?

52

你既話我free你+沖off menu野飲比你

力架雪糕幾時收皮

傻子門so sweet!

脆味分享盒有幾多嚿麥樂雞

啲油用幾多日

下次去食 講你個名有冇得平

How much one Q?

樓主男人定女人

日日咁食，好快食撚死你啊

紅牌？

朱古力脆皮做到幾時

邊間 有無得請埋我食先